今年份m1好撚難。。

後面兩題lq完全唔識做，新題型

M2都係 人中

m2好少少既...

屌咁撚正，有做pastpaper嗰啲肯定拎滿分啦